做完陣發性室上性心搏過速射頻消融術 你問我答

如題

你講乜

簡介：呢個病會有時侯無端端心跳200左右
有任何問題歡迎提問 盡解

今日下午茶食乜好？？

茶記

手術點做法?

做完幾年既路過💪祝你手術成功唔駛裝起搏器☺

事前剃屌毛 （因為係側邊開洞）
戒口
入去前吃類似安眠藥既嘢
打局部麻醉
都幾耐

準備做啦
Thanks

係大脾伸上個下都幾係野
你會明白啲恐怖片啲二打六畀外星生物入侵身體個種嘔心感

會唔會好癢

點發現個病 有咩特徵
心臟咁多種病點確定係呢種

唔痕，我個陣想嘔，好嘔心既感覺
BTW 做完先最辛苦 瞓足廿四個鐘，又唔敢郁，瞓到肌肉酸痛

頂 變咗你問我答
問返先
你邊間做？排左幾耐？幾錢？

你屋企廚房幾大

返工發現 心跳過快 疲倦 出汗
留院知道 同埋自己手痕搵

Mary 幾個月 30k-40k

好細

唔係有麻醉咩

幾耐跳一次 每次跳幾耐

我通常一至兩個月 快則半小時 慢則半日

半日200好辛苦

麻醉令你大脾唔痛啫，麻醉唔到你條血管架嘛
我都係公立做，但平你少少

屋企人都有呢個問題
睇過醫生又話冇事
不過佢好似冇疲倦同出汗，正係有時會無啦啦心跳得好快
有冇咩方法係真係可以check到有病？

同影分身術有無分別

有無得揀全身麻醉。對上去果下好似好恐怖禁

樓主睇落好硬淨 講嘢好淡定 其實呢個病算係醫好咗？有呢個病 最壞會點？
最後祝樓主身體健康

無

多謝各位
手術啱啱做完 成功
但勁痛 係J兩邊插4-6支針
話就話局部但feel到

24小時心電圖
留院觀察

多謝咗先
其實唔可以話醫哂 醫左九成
有一成復發 好彩係無併發症
最壞心臟衰竭

樓主幾多歲，做完消融有無改善，仲駛唔駛食藥

唔透露啦

做完係有改善

醫生都冇話要食藥

依家瞓喺床郁唔到

屌你我遲D都要做 宜家俾你嚇到淆唒底

做之前唔好食野飲野 醫生會罵姑娘

淆咩底大丈夫 雖然真係好痛

我係咁喺度諗老母生我仲痛 呢啲少少野算咩

現況 有圖有真相

WPW syndrome???

Paroxysmal supraventricular tachycardia

年青人是咪冷凍呢？

WPW induced pSVT?

正解

邊位

10次內